路透社話係暴動

Hong Kong protesters run riot in legislature, smashing paintings, doors and walls

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
發夢三罷各路增緩
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
香港人要團結！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

咁又點撚樣呀 我地乖咗22年喇

外國佬認為國會係神聖 有呢個睇法都唔出奇

run riot = 喧鬧
ref:

仲理嚟做乜，外國人都幫唔到手

樓上有冇巴打英文好似好過你

文宣出手

樓主英文拎幾

香港人靠自己

不過，《政府部門常用辭彙》並沒有「暴亂」，只有「暴動」一詞，英文為「riot」。而梁振英在年初二（9日）發言時，指事件為「暴亂」，並用英文稱為「riot」。

按政府官員以英文發表的言論而言，「暴動」跟「暴亂」同為riot，可理解為同一意思。

雖然盧偉聰指「暴亂」並無法律定義，但法律上則對於「暴動」，即riot有定義。

資深大律師湯家驊接受查詢時指，暴動跟暴亂的英文同為riot，意思相信為一樣，而事件是否「暴動」則需要法庭判決，並非單由政府定性。

但佢哋都明白，如果搞到啲人要佔領國會，證明已經民怨沸騰到爆煲嘅地步

原來係咁

我同你講就算真係寫riot d鬼佬都唔會咁有潔癖啦

死頂無用架，同林鄭鬥厚面皮呀？
法國黃背心都係叫riot

法國黃背心政黨, 最後係法國選舉都慘敗

Run riot?

我喺美國間大學每年Football決賽日都有啦多數零撿控

#32 Fatso• 14 分鐘前

CNN 話將之前所有嘅goodwill eliminated....話係無政府主義

C兄好嘢

一鋪清袋

今次真係好容定到性

唔識英文就收皮啦